反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署

一齊推埋白宮出聲啦

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

#提提大家
㩒完SIGN(簽署）填姓、名、電郵之後，
會收到系統發出的電郵，
要在那個電郵按
”Confirm your signature by clicking here”
確認你的聯署先叫完成啊。🙏🏻🙏🏻

9號自己企出黎 同埋同時叫人幫手關注都冇衝突架

推

我會推曬所有有關聯署嘅post

麻煩大家認真看待 多一個簽名 多一分力量
無論覺得有無用都好 做咗先
share曬俾所有朋友 親人 中同大同同事
甚至外國朋友 今朝到依家已經多咗5000幾份聯署
仲差6萬人時間就只得半個月

Thx

送

Push

差2萬5個簽名!!!! 推

希望趕得切

有機，今朝睇都係得6萬6左右
今日突然爆上80k，本來以為75k已經極限

今日有成萬幾人簽 差2萬

推 推 推

又到樽頸啦 今日目標8萬6